沙田真係垃圾

黃店極少不特止，
NTP樓上有間黃店，
諗住特登去試下，
點知又貴又難食
沙田柚就嚟要被迫食綠店

你老母仲垃圾，此 post 已完 多謝

唔好屌樓豬住先
我都食過一次 6個大人食
叫咗5碗麵加2份小食 唔係個個都飲野
都要成千錢 好食就話姐
但真心好普通 我覺得唔值囉
建議你親身去試下
佢價錢唔會點變架啦
希望佢食物質素可以高返少少

間野係食馬來西亞菜
你屌樓豬老母垃圾
希望你真係去試一次先再屌
唔係個個批評黃店都係五毛係分化撚
提出意見係想黃店做得好啲

好型呀你，多得你呢啲人咪唔會進步囉

去富東閣飲茶未

去打邊爐支持下佢

多謝

勁撚正間野，不過得瀝源嗰幾間點夠做？

有冇食過佢個馬拉飯，包保嚇死人

聽講點心好食過晚市小菜 係咪

冇呀 一次就夠
窮撚食唔起百幾蚊碗麵